# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_初等生/00010_０　王女殿下は国と共に散る

- そして次に目を開けたときには見知らぬ天井を見上げていた。
- はて⋯⋯？一體何がどうしてこうなったのだろうか？


## 00000_初等生/00070_６　王女殿下は小躍りしたいそうです

- 「⋯⋯フフッ、フフフ⋯⋯⋯フフフフフ⋯⋯⋯」
- 「啊哈哈⋯⋯難怪這個身體的事象干涉力，作為媒體的機能都高的可怕啊。ウフフフ⋯⋯⋯」


## 00000_初等生/00110_１０　王女殿下はある男と出会ったようです

- またやってしまいました⋯⋯⋯
- 暴走させる予定はなかったのですが、結果的に暴走させざるを得ませんでした。すいません！


## 00000_初等生/00140_１３　王女殿下は魔術を伝授するようです

- ドガァァァァン！！！
- 未來での『ドアが開かない』と言われたときの言い訳（予定）
- →きっとドアの立て付けが惡いのですよ。嚯啦、ここって結構年季が入っているじゃないですか。


## 00000_初等生/00150_１４　王女殿下はどうでもいいそうです

- 目立ちなくないと言っても目立たざるを得ないのが主人公の性（笑）


## 00000_初等生/00170_１５　王女殿下は絡まれたそうです

- 「嚶嚶嚶⋯⋯ひぃっ⋯⋯！」


## 00000_初等生/00180_１６　王女殿下は大図書室に行くようです

- 戀愛描寫、それも男性の描寫って難しい⋯⋯⋯


## 00000_初等生/00210_１９　王女殿下はサークル代表になったそうです

- いつぞやに蕾蒂希爾が壁を壊した際、學園長が吉克を怒ったのは、吉克の高すぎる魔力を知っていたため、吉克が魔法で壊したのだと思ったからです。


## 00000_初等生/00220_閑話　とある少女の過去と未来

- 時系列的には一ヶ月後くらい。


## 00000_初等生/00230_閑話　隣り合わせの夢と幻

- 次から普通に戻ります。


## 00000_初等生/00250_２１　王女殿下は剣術指導もするそうです

- チートォォ⋯⋯


## 00000_初等生/00290_２５　王女殿下は精霊王と仲良くなったそうです

- 盧克雷茨亞學園裡的學生基本都是貴族，都不怎麼來圖書館，來的只是熱衷於研究的ムサイ（不知道這個詞是啥）教師（學校沒有女老師）和愛學習的高學年的男生，而且頻率大概也就每人一周一次。所以年輕的少女每周去幾次圖書館宛如晴天霹靂，而且長得好看的話會讓人更加心情舒暢。知道很多和別的男人不同的話題和觀點，現在，多蘿瑟露的來訪成為了他在大圖書館裡的小小樂趣了。
- ヒュゥゥ⋯⋯
